有冇人覺得男人留指甲好型

我覺得整指甲，留指甲唔再係女人權利，男人都要留

我係依種

祝你食煙食到陽痿

好柒

留尾指指甲係人都知你用黎撩鼻屎

好核突

屌你蝗網

見到長指甲就諗起果個post

你老母幫我撩

示意圖 屌你老母

咁都唔明?

你
留
係
柒
啲
架
啦

我有留
不過係用黎彈木結他

留嚟彈古箏

又係果句
木村做咩都型架啦
咁你係唔係木村拓哉呀

其實好撚柒

成班on9係到負評

屌你唔影自己隻手，po埋啲蝗圖

以前太監先會咁樣留